（置頂！）無人！！要支援！！

而家金鐘一帶都無人
連接中信大廈條橋過唔到 block左
添馬公園連接立法會條路block左
建議大家由中環海滂 經摩天輪兜入去龍和道入
置頂啊！！

推

push

頂

Push

推呀快d過黎

物資已經準備好，差雞蛋

海富係咪去唔到啦

得番執垃圾既義工
政總周圍無人

地鐵食哂蕉，邊有人過到

你地快撚d過黎

往中信大廈條橋需要支援

1030啦就黎！！！冇人既！

地鐵仲過到離？

冇人黎佢地就開完會咖啦！
香港就玩完啦

衝9中信大廈條橋

勇士呢？！！！

尖沙咀有船架。港島有電車巴士

金鐘飛站 中環落車去龍和道果邊入！

狗鐵黑警合作迫害市民！

係咪中環落 有冇人一齊行帶路

人，大家快d出去

pish

人啊

PUSH

開會啦就黎

推呀

快d黎

pushhhhhhhhhhhhh

觀塘線仲上到車？

Pishsh

無人 係咪一日就完撚左？

上到車 班港鐵撚樣講完又唔做 搞到d人又唔黎

推 要人呀

join呢個channel

一個岩岩黎到
唔識路一路上都係跟下d手足行

Pish

其實依家情況係點

屌你地老味 快撚d黎啦 你地搞果d咩不合作 人地通過完有撚用咩

黎緊

咪搞地鐵啦 去左先求下大家

快撚d啊！！！

去港交所啦 立法會無用啦圍都

咩義工仲執垃圾

我喺海富M記 有咩幫到手

🚫以下內容未有可靠來源
立法會大會將在10：30舉行二讀會議

鄭松泰議員引述秘書處回覆大會時間未決定（not determined yet）

Source: 鄭松泰Facebook

係，諗果個白撚痴

一路跟住d差唔多年紀既人行就到左

咁多位快d黎支援呀

pushhh

屌你老母

wish

建制派班人去咗 我唔信無會開呀
到確認開會後 得返一個鐘實去唔切封路

快d出去

岩岩先起身，盡快黎緊

大家搭地鐵去金鐘既時候小心地滑

韓國青瓦台聯署

咩料，推

upppp

過咗rush hour 仲做乜9 梗係上到車

telegram記得隱藏手提電話號碼！！！！

今朝紅線過海都係飛金鐘，喺中環轉藍線，下一站金鐘又係飛

快撚d

而家點去金鐘

推 即出

雨傘同我地講要多點搞事先有用
唔搞港鐵 要搞其他呀

Up

同問

都有人執番啲有用嘅物資嘅

幫推

推推推

出緊

中環過

快撚d 黎左金鐘先啦屌

pishhhh

頂住 過緊

人啊！！！要人！！

.

頂住 出緊

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

嚟緊！

psh

推！！

推啊

推！

入地鐵站會聽到係咪飛金鐘站
唔得咪中環去囉/搭天星囉

推
［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

巴打頂住 我出緊

夏愨道一定要block 返

想問中環站咩出口出啊

推 小心各位

推 嚟緊㗎啦巴打

J

。

J 出口

遮打花園個出口

因為落大雨 我建議J2

好少人罷到兩日工幫你地

唉 收手啦 你拖到今日 佢聽日先開會又得

儲錢 走佬啦 Hong Kong is not cried, it’s dead.

要人 快

推

中環J出口！！

根本就冇人
連人都冇 我地做得啲乜

搞地鐵擺明二五仔= =都唔知有乜用
班狗官一早去左立法會啦

無人 嚴重缺人

除非又咁唔小心有交通意外 死火 塞到路

如果唔係根本唔知去邊

無人呀！

的士囉屌！依家得港鐵一種交通工具？

得咁少人

啱啱考完試 而家趕過嚟

推
快d出返黎

快

推!

出緊，頂住

泛民呢？

今日物資站係咩位？

有無人知龍和道果邊情況

好需要你地，快啲出嚟，係現場等緊大家！

想知

各位，中環J2出口直行上橋 沿橋行5分鐘左右就到金鐘

一早入左去咁你可以衝到入去議會室？

呢個時候講呢D冇撚用既野

講好今次要團結呀！！

ifc 條橋（連接天星小輪碼頭）落地下向金鐘方向直行就係

訓醒啦戰士們

金鐘有無人？

Standby 等鄺仔呀

加油啊！

前線唔好衝
Stan by鄺仔

連結中信大廈條天橋

有冇咩物資需要？

Pushhh

岀梗

咪就係 我比你地整冧狗鐵半日好未
佢地半日就夠時間過撚左條例佢啦
下半場再慢慢係狗鐵趕人
好似打風咁 d商家下半場就照常營業

有冇人大西北出發？我揸車
幫補油錢隧道費ok 可以不停來回接人
快速到達

有冇人知現場人數有多少?

剛剛去總站坐182睇到話暫停服務 冇影圖sor

香港人加油呀

黎緊了 係咪得中環出到站？咩出口？

物資站位置要一直改
冇講定喺咩位 要打游擊
但唔夠生理鹽水

宜家喺中信條橋
人手極度唔夠
巴打絲打快啲過嚟

搭的士啦傻鳩

香港危急存亡之秋

J2上天橋，會有指示

J3呀

其實今日有冇人會出黎
我諗應該冇尋日咁多

要人啊邊到都好

Push useful resource

快撚d出黎呀

已到添馬公園，等指示！

RTHK32 直播立會全都是狗了

又玩分化 又想搞到冇leader 屌你老母港豬 柒夠未呀仲想柒幾多獲

急 棲下五金鋪賣哂眼罩 有無人知除左五金鋪邊到會有

應該會小咗啲中學生

陳志全話收唔到10:30開會既消息
暫時無事！！

我今朝帶咗鹽水，但搵唔到物資站，知道響邊唔該講聲

中信橋上面有幾個廢老一直用電話同相機拍片影周圍情況 唔知咩料

去金鐘

中環碼頭行過去ok?

大家唔好淨係打個推字，幫手引返d有用資訊啊

油漆、膠樽

中環站有冇狗逗？？？

依家換衫出嚟 真係要雞蛋？

周圍咁多狗 一搜到就gg

人手置頂

沖緊出嚟

黎緊會唔會有大型既野餐活動
我知大家都好攰 又想出黎
不過要召集大家一個時間出黎
集中返啲力量

雞蛋點GG?有雞蛋都要比人拉香港就真係玩撚完

雞蛋都G？拉我呀？

屌佢啦
我返工要買雞蛋整野食
唔通又拉我咩

頂住！
請左半日假晏晝過嚟！

買雞蛋返屋企煎黎做早餐都唔得？

支援支援

出左先 唔好諗

（最新）陳志全話未有消息今日10:30開會 但不可以掉以輕心

中信橋過唔過到

召集點係邊

出到黎既人出啦，屌

有

中環J2出口直行上橋 沿橋行5分鐘左右就到金鐘

呢幾日差佬鐘意點就點，叫你地小心D姐

大家都出緊

添美道夏愨道交界 都要人啊！

立法會秘書處私下通知保皇黨預備好先，等佢地齊人先再通知泛民殺大家措手不及

出緊黎 自己一個

尋日請咗假黎幫手塞龍和道
今日到另一位同事請假接力
今日黎唔到
希望各位義士加油！
我噴能夠幫手推post希望多d人黎

中環j3 幫幫手搬物資 行過去金鐘好快

嚟緊

邊度要人 我出緊嚟

香港人加油

希望大家都照出
等鄺神指示
加油

射波出黎

一齊去龍和 中信橋係block左

行勁多間都冇生理鹽水。。

我係天水圍西鐵站
咁我而家要係邊到過黎？

唔好落單 小心！！！

大家加油

加油

中環站目測有10幾個著住狗鐵衫既人

要3M口罩 出緊買唔到

可以買蒸餾水頂住先

推呀屌

求吓大家出到去嘅就出 我覺得係想等齊人到立法會先宣佈開會時間 件事仲未完

立會對出500人都應該冇
草地極少人
要人！

sorry

係咪已經無哂live同直播?

各位集中軍力啦！叫啲朋友唔好再塞地鐵

係金鐘返工 落樓見到好多學生樣嘅人去緊
對唔住係我無用 唔可以連續罷工 要你地孤軍作戰 你地一定要小心呀 趕埋啲野我就早走

金鐘做咩咁少人

辭咗職 終於全個反送中期間可以隨時候命

急要人

中信天橋要人

你地幾多個？

2

quick

有線直播話班共狗入緊去會法會開緊會勒喎

點解隔離地鐵個post仲頂過呢個
我地一齊推爆呢個post先okay??

無人！

屌你地老味又話1030出黎阻開會 人呢？

海外推po

唔好，用摩天輪果邊好啲
中信太近黑警總部，走唔切架佢地咁多人

已到 中途見人帶口罩問佢哋俾唔俾跟

通過左就死架啦 係咪想香港玩完

有一車物資 想問現場有冇first aid, 物資站

已射波 出黎

推
求下你地黎政總先
班建制唔會搭地鐵返去投票

急問
中環有冇物資站？

J3

Lm

Push !!!!

再推

成班人唔撚黎 係屋企食花生？

推到呢個post上限5000！

要 人 啊 ！！！！！！

出黎要時間

金鐘咩位集合

金鐘夠唔夠物資

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

出緊!!

mtr ok

推！要人
呢場係持久戰！

今日有咩做繼續金鐘定搭地鐵

Pusj

支援！！！

推 coming

中環J3

pis

咁撚少人既？！

依家出黎，知唔知仲有啲咩物資差？

現場多唔多人

respect

唔好係中信橋衝 根本唔夠位走
去龍和先

金鐘啦仲地鐵
我理得地鐵有無用啦
集中火力去金鐘先okay?

人愈多愈好
就算自己有野黎唔到
都盡量叫得閒既朋友
解釋呢件事既嚴重性

置頂啊屌你老母

推!!!

到咗，但所有人都係企係到唔郁咩玩法

推啊 嚟緊啦

地鐵其他站有狗?

留個TG

依家人數如何

push 唔知點去既巴打可以由中環遮打花園出口上黎 上橋過對面再係海傍過去
條橋一落係一個停車場黎 向前行就係展城館

物資長遮收唔收

有無荃灣人一齊去

快撚d
有無人知龍和道情況

有冇建制派入咗去

push!

人數唔夠真係唔好沖住
如果唔係散咗一班
第二班黎沖又散
咁搞唔掂

Push!!!!!!!

聽講公司lunch time後會放比同事野餐

天橋唔夠人越黎越多狗

所以去龍和啦 係橋到咩都做唔到

推 ！

添美道夏愨道交界都要人！！

金鐘好少人，快d幫手

物資點俾？

lunchtime之後太遲啦

咩情況...開緊會？

推啊 希望落雨熄到啲催淚彈

要頭盔？

Coming

出黎

宜家究竟要唔要人

有3m口罩 要去邊到比 仲有缺咩？

大西北/北區 物資組可以聯絡我
幫手車野過去 物資組優先!!!

本人都係學生 幫補油錢同隧道費就可以
絕對唔係賺錢

有興趣既留TG

越多人越好啦

依家多唔多人
學生一名 留守係救護站安全？

仲要咩物資

到金鐘會有人幫你

請香港人親身到場 唔好再係到不停問現場情況點點點 問完又如何？

蛋 唔該

想問下今日急救嘅位置喺邊我可以過嚟幫手

推啊屌你老母😭

有無人地鐵去緊
我得一個人 北角去緊中環

1051 添馬公園物資站有人畀人逗

地鐵唔係封咗咩

聽講佢地另外有project

聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!

係天橋舉緊撤中牌

依加人開始多，快啲出嚟！

中環出

一陣再推
推爆呢個post先okay?

人！！

只係想幫手車野 一來一回 西隧

中環行過去，到左金鐘你會見到好多人整理物資

邊度要人？準備岀

龍和道優先！但邊到都要人！

今日立法會日程由本身有會議變咗無任何公開及閉門會議

真係要知搵人留意

唔係絲 但一個人啱啱係油塘轉車見到成班狗 有啲驚

訓醒啦, GOGOOGO

尖沙嘴碼頭搭船過去啦